【突發】火神山有勇武暴徒!!!

又口罩又頭盔

似係度跳舞多啲喎

武漢急需速龍!!!!

地盤日常野, 打多兩打鬥吐口水, 武事兒

個場逼到傻西咁，唔打就奇1

沒有暴徒，只有暴政

係咪講好咗完工之後 領導人會比佢哋每人一盒口罩？但之後比大判食咗好多口罩？

39分鐘後到！

急需賞花杏仁露嘅專家

打, 往死裡打

射tg未

屌 我都諗起呢句

樓豬刪掉吧

打狗怎能少了我

扯口罩 飛劍

打狗怎能少了我！

成千幾萬人睇緊直播

香港黑警去哂邊?

做晚操姐....無事

不要再亂上加亂了

唔好掛住笑，Backup咗未？好快又冇

大陸直播不嬲假人數

可能佢哋知道，唔可以走。

支狗奴性真係好強

個個快刪快刪

燉小強快啲親自指揮香港警察上去啦

要起大判祖墳

咪即係勇武做完嘢畀人post上嚟
有啲人話剛一樣

lm

收左美國佬錢 勾結外國勢力 係美國一早開左槍啦

來龍去脈係咩？

微博已刪

打死直接土葬

環境惡劣到咁係人都癲

瘋了 都瘋了

全國暴動
共同對抗武漢人

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

dllm中國幾千年都係咁撚樣一盤散沙

咁唔同
眞係想保護手足

想笑

大陸人睇香港都係呢個心態

黑警出場未

湖南湖北人出名暴躁，好難管理，而家疫症發生在武漢，可以係共產黨致命一擊，孫中山武昌起義就係發生在湖南湖北。

打個交都咁撚安靜嘅？

打，往死裏打

［緊急］選民住址核查既回覆期限 1月31日截止 查中你你又唔回 就會取消投票資格

大家入選民登記個網check下

把口罩戴了再打架 笑撚咗

香港地盤咪又係咁 不嬲唔同科各有各做 一阻到對家進度就屌起上嚟架啦

有冇Backup啊

火神buget 1億個口罩
熊先袋5千萬個
然後大判用1千萬個口罩判俾二判
二判用1百萬個外判比三沙
三判用3萬個口罩比三萬個工人起10日

大家切磋下姐

湖南佬就惡

湖北出名古撚惑 不過讀書叻

武漢Fight

急招補習義師幫手足！

「你發夢 我補習」義補計劃
就黎考DSE，亦愈黎愈多因為參與運動而犧牲左學業嘅學生手足搵我哋平台求助

最新受助學生數字將近300，但我哋嘅義師數量真係嚴重不足，特別新界區嗌哂救命

希望各位在讀大學生/ 教育界人士/ 讀書叻叻豬嘅連登兒女幫幫手！
行唔到上前線，都起碼救下啲學生

詳情:
[你發夢 我補習]我既願望就係入大學既全部係手足

微博已經刪左, 快過BAM圖, 其實係咪每日都有成千上萬呢D片, 要好彩同夠快先睇到

沒事兒

地盤打交唔出奇既
不過片就比較少見啦

係咁叫人刪視頻

咁撚廢都勇武 平時支那d打架片都勁過佢喎

急需黑警上去止暴制亂

建築工人感受到習主席的強力領導，為中國夢的偉大復興，和武漢肺炎的勝利鬥爭，燃起兒時舞蹈家的夢想而熱情起舞

佢地知道起個醫院出黎係比佢地住

點解可以靜音打交

個comment 別搶 肺炎人人都有😂😂😂😂

刪掉說不存在嗎？

病發

睇comment就知好多大陸人係抵死
佢哋嗰種賤係刻咗喺基因入面

瘋了，瘋了，都已經瘋了

死要面
唔駛解決問題，邊個打贏邊個話事

今朝先喺Twitter見到鬼佬retweet條live feed，有冇backup

尷尬

倒泥頭工字鐵

快D DEL片啦，呢個時候要團結

其實搶到後面架車已經贏咗

唔係賤格個賤

係犯賤同卑賤

要按比例計返距離先

刪掉了就不存在嗎?

支那人覺醒系列(?)

官逼民反

係, 你補充得好啱

開工前熱身運動

現場直播 群毆
14億民意冇了

啲賤種基因

咩事都好
暴力就係唔啱

有聲

往死裏打

要關注！元朗鄉黑又打手足！

元朗又想黎多次721？

香港警察快D上去支援